睇呢排討論（罵戰）就知波台係籃波打骰🦍

你開籃波post 就冇人回你

鷹迷玩晒啦

小貓三兩隻？

一線鷹呢個名上晒報同now新聞啦

火箭贏總冠軍，我即刻死！

你條命冇價值啦= =

贏唔贏都死

我支持林書豪

你快撚d死！

豬腦仲唔訓？

.

世盃開始咪又係俾我地足撚反cup

我好夜訓的

識波